Très intéressé à ce que son patient peut éprouver et tente de trouver la solution immédiatement.  Veut s'assurer que le patient a le moins de douleur possible et est très disponible pour toutes questions sur notre santé.  On se sent vraiment en confiance avec lui.
